nog steeds in slaap.
Wat is er over je gekomen? "
Oh!
Ik zei: "Ik werd bang met een vreselijke droom en lag zo wakker lang daarna, dat ik, toen ik sliep, me verslapen. "
"Wel, sta meteen op" en ze trok de kleren helemaal van me af mijn hele privé-delen blootleggen, met mijn lul, zoals gewoonlijk in de jeugd bij het ontwaken, op volledige stand.
Oh!
Charlie, 'zei Mary, haar ogen er op wijzend in verbazing naar haar dikte en lengte.
"Hoe je doodle is gegroeid," en ze greep het "Waarom het zo moeilijk is als hout, en zie hoe rood het is."
Zonder haar wetende waarom, het had klaarblijkelijk zijn natuurlijke effect op haar zintuig, en ze bloosde toen ze erin kneep.
Ach ... mijn beste Mary, ik heb een groot geheim over dat ding geleerd, wat Ik zal je vertellen wanneer we voor de eerste keer helemaal alleen en veilig kunnen zijn onderbreking.
Er is nu net geen tijd, maar voordat je naar beneden gaat, laat me zien hoe je arme kleine Fanny is. "
In onze onwetendheid waren we al gewend aan deze infantiele uitdrukkingen en onschuld we hadden wederzijdse onderzoeken van het verschil van onze geslachten, en mijn zus was nog steeds net zo onwetend en onschuldig als altijd.
Dus toen ik zei dat ik het niet had gezien sinds het zo slecht werd behandeld in het verschrikkelijke zweepslagen die ze had gekregen van juf Evelyn, ze trok meteen alles op haar petticoats voor mij om ernaar te kijken.
"Ga even liggen op het bed."
Ze deed mee.
Ik was blij verrast.
De bekendheid die haar mons Veneris had aangenomen, de toegenomen groei van mosachtige krullen en het pruilen lippen van haar kleine spleet - alles was veelbelovend en charmant.
Ik bukte en kuste het, likte haar kleine prominente clitoris met mijn tong; het onmiddellijk verhard, en ze gaf een krampachtige beweging van haar lendenen.
Oh!
Charlie, hoe mooi is het!
